今晚8點，各區反緊急法集合地點

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：長沙灣廣場/ 南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

觀塘加埋牛頭角公園可以？

推行動Post!

推（1/10）

推（2/10）

Apm好似話6點關門？甘係咪去觀塘遊樂場？

推（3/10）

冇得早收都支持左先

推（4/10）

提倡-行動

即係點？

加番中環 好多人係度

會唔會太散?

推推推推

推

快！
提倡———-行動

一區幾百至一千已經好多
爆野唔洗咁多人

p仔推

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

推唔到都推

誅除共黨 獨立香港

Push

光復香港

推上去呀

九龍灣 德褔？

中環依加點

終於有南區

有冇tg link

中環呢？

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

pppish

衝唔衝禮賓府

呢家就要開始集合啦
唔好比狗佈署又唔比人出黎

堆

香港人，反抗呀

推！

對付你呢種依附極權的人，我唔會有半點懦弱

九龍灣手足今晚淘大見

push

天滅中共 光復香港

今晚就讓革命之火遍地燃燒

今晚18區開花

帶口罩呀，全部放工放學帶翻上個口度呀
今日怕尷尬唔帶，聽日比人拉冇得帶啦

可以

應該係圍住政總唔比佢地開完會走

希望東涌有人
今晚會出

Good

南區人今晚

元朗yoho 6.00 byebye 天水圍係唔係銀座

其實長沙灣政府合署個位都ok

幾點啊

睇到好滾動

係有埋長沙灣廣場? peter個po冇 我想去但近狗屋

西區唔去中山！！！
西區唔去中山！！！
西區唔去中山！！！

西寶城2030見！！！

林鄭劇本：大家一定好嬲上街，跟著黑警再開槍，殺咗人，更多人出，更多人死，正式戒嚴同大屠殺

結論：大家和平不合作，用腦抗爭，引美國關注做野搞北京，勿衝動中計

鰂公球場應該有人book 咗場

天水圍人 銀座見？
天耀係狗屋對面
陣間搞搞下又變圍狗屋送頭
所以睇落銀座好似好啲

點呀 深水步 好亂

你真係一代智將，咁都畀你諗到

我有預感 今晚啲黑警應該會追撚住啲人嚟揼

如果有狗企咗集合地點 唔駛特登轉場 響附近行下 join埋其他手路 自然聚到人

南區JJ要出動

德福定淘大啊

究竟深水埗想點？有冇共識？

點解唔可以調返轉我地追撚住啲狗嚟揼？

元朗友8點大馬路見?

同意

係, 個個位難退, 向山邊行, 無位走

明顯係要關晒D商場，迫人上街放催淚彈，有事逃去附近公共屋村係較安全

今晚18區起義之全民火魔法師

黃埔有冇巴絲

If we burn

如果封去淘大

Yoho就閂，冇可能元廣

推 我尋晚番工通完頂今晚都一定要出街 行得走得既香港人今晚都要同我企出黎 已經再無任何藉口 今日唔出 以後可能無機會再出

YES

警察打死市民係執法
市民打死警察係謀殺

pusj

大埔超級城吾係收左咩？大埔友可以去邊？

深水埗空裝街方look出有無得諗

推爆佢

反極權呀

九龍塘點

要幾個點, 黑警一定會封

tg叫今晚唔好拎gear

香港人反抗

上水廣場收左皮 要改改地點

推一推

西環係西寶城呀

留言就推到？細細推一下

有冇tko人

popcorn 見

西環友西寶城見

一齊幫手傳出去，建立黃色經濟體！

西區改山道或者山道會穩陣d, 中山公園隔離就係中聯辦，極多狗

推上熱門，

Gear is a must.

蒙晒面同你倒數！

洗唔洗帶裝㗎

呢單野點都要反 有蒙面法=無左遊行集會權利

有乜帶乜！ 帶哂佢！

係咪冇九龍塘？

總之落樓有野玩
上啊

去附近商場就知！

寧鳴而死不默而生

心態正確

西柚2030西寶城

go

旺角街坊 一陣見

我搵左好耐 點解冇中區

九龍塘開緊波啦

係各個大學搞

快撚啲！assemble

Firm左去觀塘遊樂場未？

邊度？

出嚟中環啦

拉

德福有冇？

窩打老道封咗

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：長沙灣廣場/ 南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／ 卑路乍灣公園／ 加多近街公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

觀塘APM收撚左皮

日日都遍地開花

大馬路？

係咪去觀塘遊樂場？

深水埗有冇共識

九龍灣 : 德福 / 淘大

推呀屌

深水埗由荔枝角開始行，封哂啲路，長沙灣警署會放狗入深水埗。

屯門牛有無共識 屯市6點收皮啦😭

詳情參考google map

小心DDOS

觀塘apm收左皮

深水埗啲狗會由長沙灣狗署放狗入

觀塘轉去邊？

九龍灣係咪德福？
仲開梗岩岩見到

#手足提供
#商場資訊

以下商場均準備1800關閉：
(持續更新中)

港島區：
- 中環IFC
- 金鐘太古廣場
- 銅鑼灣希慎廣場
- 銅鑼灣世貿中心
- 銅鑼灣Sogo

九龍區：
- 觀塘APM
- 尖沙咀K11廣場
- 尖沙咀Sogo
- 尖沙咀文化中心
- 太子Moko
- 旺角朗豪坊
- 旺角奧海城

新界區：
- 沙田新城市廣場
- 元朗Yoho
- 屯門Vcity
- 屯門市廣場
- 葵芳新都會廣場
- 荃灣愉景新城
- 荃灣千色匯
- 荃灣荃新天地

1710 銅鑼灣利園部份商舖關閉
1718 荃新天地多間鋪頭落閘
1720 大埔超級城及附近商舖開始落閘
1723 黃大仙北館 巴士站出入口只淨單門出入，其餘上鎖同扣
1730 上水廣場全部落閘
1730 九龍灣淘大部份商戶自行提早收工 吉野家六點收
1730 荷里活廣場 多間商店落閘
1744 柴灣新翠商場部分商店拉閘
1746 銅鑼灣時代廣場大部份商店落閘
1751 九龍灣德福廣場大量鋪閂門
1757 西寶城大部分鋪頭落閘
1800 東薈城大量商店閂左
1802 南昌v walk 大量店舖落閘
1802 太古城商鋪落閘

source tg grp

推推推推推

來德福？定淘大好

推啊屌！

大埔超級城好似收左皮 大埔要改

夠人就邊度都得

捉唔捉 林奠 李家超

831

今晚唔係end game 小心

邊2間，

Apm六點關門

九龍灣 德福呀

路線可以由 廣場行去深水埗， 沿路set rb bk

何文田可否愛民商場或何文田公園？
其他好唔就腳

為了夢幻日子得到保障 用惡夢結帳

口罩照戴
口號照嗌
光復香港
時代革命

點會夾，沿路直屌，去到深水埗有緩兵

再加地方就唔夠人

關左？我返梗大埔

長沙灣廣場直行就係狗屋

Set road block, 佢直接比兵入深水埗

我指點cut cop supply, 要由廣場開始

啲狗會由大南西街轉入去

推依個！

我覺得唔好再打消防入黎救火 除非係救人

話落閘

MK仔要去邊?

我驚唔夠快各間狗屋既狗一定係車set by，一見到就衝出黎

中環邊度集合？

觀塘手足去緊邊，apm定德福

其實林鄭和舐共保皇黨今鋪嘅目的就是要搞亂香港，等佢地有藉口取消或推遲11月嘅區議會選舉。 大家手足請冷靜對付不要輕易中奸計！

咁樣做，聽日銀行就會儕提！！

幫推

其他地點你地考慮下點Cut 啲狗既援兵，對其他地點唔熟。

一定要set road block, cut supply!
唔係無得玩

各區有咩藍店都應該要list埋出黎
係佢地門口幫佢睇鋪

快d塞哥和老街同南昌街交畀 咁獅隧就會死

曾大屋遊樂場會唔會太偏

筲箕灣西灣河呢

Block 左條大南西街 直接跑去ssp

收皮啦

多人反而唔好 前線無位走

但唔好封到手足冇路走

香港仔中心會唔會唔夠位

有無柴灣友

旺角係咪照朗豪坊集合？

南區人係香港仔中心定海濱

荃灣今晚再開戰？？？

提倡地點，再討論

V walk 啦

留tg組隊

大家食左飯先
有氣有力

幾時可以去埋彩虹

一定唔夠啦
朋友話銅鑼灣等車打哂蛇餅架車滿人飛站
應該好多人趕返黎

提倡， 行動。

直接沙田圍站比較好

Yes

推 今日唔出以後都唔洗出啦

係咪今晚開始 我見個日子無寫今日 得周六日公假

V walk 開始多人，ssp 街坊

終於有葵芳，唔駛行去荃灣咁辛苦

Push push

sorry 眼殘 下面有平日

平日：8:00

火魔法係整rb用
唔好係又整唔係又整

小建議

光復香港 時代革命！

借個位黎，我P牌推唔到
香港抗爭教正式成立 - 遊行及集會時一定要蒙面

出黎呀香港人
而家唔出黎
呢世都唔使出架喇！

放手一搏啦今晚，做咩都會入政府數，國際上都會認為係政府搞事，我們係為左自由而戰

今日新城市6點刪

Pish

深水埗玩法：
封鎖狗由長沙灣狗署啲援兵，直入深水埗，會師，再圍屌深水埗狗署/政府建築物

商舖提早關門，
小心建制議員辦事處有伏兵。
經過10月2日晚遍地開花，小心 popo 有部處

唔好搞長沙彎政府合署
有維修工程做緊
好多建材
好危險

咁尖沙咀仲搞唔搞？

要政府高層收皮！

何文田去何文田公園或者愛民商場前空地ok?落土瓜灣太唔就腳

P牌仔推唔起

觀塘遊樂場近狗屋wo

Apm 關左 去邊

彈藥庫係咪shell？

土瓜灣有冇手足出

梳士巴利花園 8 點

去啦! 我喺馬鞍山街坊。

push今晚八點見

全民起義

1823上環大量狗車去緊中環灣仔方向

唔止遊行戴 要日日戴口罩

屌有無mk仔女比到個集合點黎

旺角咩境況

香港人 抗爭!!!!

出到街就知，
暫時已知全港少狗

大家要不受傷!

聽日有咩搞?

將軍澳pop corn, 新都成皮已修

Push!!!

長沙灣廣場定vwalk
定揀方便嗰個？

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：長沙灣廣場/ 南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／梳士巴利花園
梳士巴利花園
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

聽日就知

東涌：東薈城噴水池／富東商場
東涌要人啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!唔好出晒去!!!!!!!!!!!!!!

鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

方便自己

Nice move

推,真係要出

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：長沙灣廣場/ 南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／牛頭角公園
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／梳士巴利花園
梳士巴利花園
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

正式宣布Civil war!!

屌啊？一個區幾度地方，有冇咁多人啊？

今晚要定目標
宜家中環雖然人多
但無目標咁

Apm閂左門啊

今晚出要準備啲咩？

樓主唔睬人

今晚定周六日？

有人話銀座轉濕地公園?
真定假

請不要帶出失敗主義

Full gear

「觀塘L」APM關左門 完全聚唔到手足 愈黎愈多人亂企係閘內同中間觀塘廣場果度

轉場 出面個 裕民坊休憩花園 好多位喎？？

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：長沙灣廣場/ 南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／牛頭角公園
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／梳士巴利花園
梳士巴利花園
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場
中環:

反抗

文盲sor，今晚見

D商場係咪會close 我見ifc close

This is war!!!

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：長沙灣廣場/ 南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／牛頭角公園
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／梳士巴利花園
梳士巴利花園
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場
中環:
九龍灣: 德褔

全民反政府

攬炒！

今晚仲有無手足出旺角?

我都想知firm左未

WHY???

無著鞋比老母趕咗出門口問鄰居借拖鞋過緊嚟，大家今晚見

德福如無意外都會閂...要諗定後備地點

要小心

攬炒！ROARRRRRR

Stay at the current location!

Many people are already there for hours.

請大家一定要冷靜，其實政府就係上迫香港人真正暴動，然後拉晒0的勇武，所以我哋應該平靜唱歌，18區唱歌，先等司法覆核結果再算。

hit and run呀！
hit and run呀！

唔好留喺原地同班狗明刀明槍啦
想去邊就邊 想搞邊就邊
唔好再陣地戰

唱歌

小心d呀

P牌大力一推

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：長沙灣廣場/ 南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／牛頭角公園
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／梳士巴利花園
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場
中環:
九龍灣: 德褔 (#65 said: 九龍灣手足今晚淘大見)

香港仔係咪真係有？

推呀你老味

用歌聲救香港？

我 但係朗豪坊close左 想知地點

Pishhhhhhhh
要人！！！

咁不如18區一齊返屋企瞓覺好無？

紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場
中環:
九龍灣: 德褔 (#65 said: 九龍灣手足今晚淘大見)

麥花臣一帶 岩岩收工 未知旺角多唔多人

一手料 黃埔聚寶已落閘 趕人

慘。。。今晚點返去？

葵廣有地方咩，點解唔係新都會

紅土點？
隔離有po話亞皆老街球場？
同土瓜灣遊樂場爭好遠喎

出黎屌佢老母

去vwalk有冇嘢用呀
附近乜都冇
係都楓樹街/長沙灣啦

聽日中環ifc

幫手share 俾身邊人

咁不如直接麥花臣

推.

又唔係話真係好遠既，到時再聯絡，不過黃埔不如辛苦小小出埋土瓜灣?

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：長沙灣廣場/ 南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／牛頭角公園
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／梳士巴利花園
梳士巴利花園
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場
中環:
九龍灣: 德褔 (#65 said: 九龍灣手足今晚淘大見)

ifc

屯門手足 今晚齊上

有冇人紅土？
自己一個去

元朗國中學生好撚勁 5點幾已經好撚多人

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路

我見到一班人行緊去淘大方向 邊行邊嗌口號 想知係咪轉左去淘大？

搬屋了

各位快啲食飯

好 到時見

lm+pish

北區撚同我動員出晒上水阿

深水埗：長沙灣廣場/ 南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場 #96 said: 其實長沙灣政府合署個位都ok

咁遠

TKO 有冇人？？？

Read #105

幫推

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

西區：西寶城／中山公園

青衣:青衣城/海旁？

係咪都照舊開花？ 依家中環已經忍唔住

上呀手足

德福啦

Me Too.

I am just pushing the post.
Can anyone make it clear?

粉嶺又有，去邊好

推唔郁

諗住返屋企拎齊嘢先
而家塞死返唔到屋企...兩頭唔到岸

旺角朗豪坊有人未?

觀塘區可以去邊？

呼籲各位手足小心冷靜行事
記住梁天琦所講，唔好俾情感同仇恨主導
林鄭痴線獨裁去賭一鋪係人都知
唔代表我地要「跟」佢賭呢舖
香港人黎緊仲有好多鋪！

革命路線好緊要
我地要做嘅唔係要「抗爭表態」
要長期抗爭必須有長期策略

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

長沙灣廣場近狗屋，夜晚又係工廠區
你叫人送頭？
V walk 可以有街坊，又係兩鐵轉車站

黃埔冇開門喎

推行動post！

一手資料：西寶城通知商戶7點落閘

20:00 v walk

一陣見各位

V walk

九龍灣去邊集口 德福關左啦

Same question.

德福－牛頭角公園－淘大？

勇武同我入！尤其係新手勇武！好撚重要！

same question

朗豪閂門 直接麥花臣等

而家仲有好多人未放工或者放緊工
估計班狗暫時未敢亂黎

同問

我個人覺得淘大好似好過德福
你哋想呢？

邊度收到嘅風？咁去邊好？

德福都仲有中間個露天位集人,淘大落閘就落閘...

使唔使blackbloc

已經6點關左門 apm仲有人話因為唔走就報警 依家啲人聚左係a出口

屯門咩環境

Update:

Please read and follow the above updated thread.

apm又想裝修埋一份?

驅逐共匪 重奪香港

請問九龍灣有冇集會

pish

要置頂

定係牛頭角公園？中間位

其實依家林鄭係灣仔會展係咪無人知

荔枝角掛住支國旗嗰個商場係咩商場

唔好依賴連登，玩埋 reddit

Confirmed 係土瓜灣遊樂場

gogogo

大量防暴西區警署外

隔離post話去中山喎

姐係邊到集合呀

好塞車驚趕唔切8點

單丁去緊九龍灣

係

你鍾意去邊度咪邊度囉 點知你喺邊區
啱啱發夢騎住阿拉丁去咗中環

荃灣友去沙咀？

到時見

即係日日出？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1

G持，但係散咗啲

共產黨都日日強姦你

九龍灣邊到集！！！急九龍灣邊到集！！！！急、

麻煩樓主改返西區喺西寶城

東涌人表示走唔到

V walk 定 長沙灣廣場

西寶城8:30

Ssp公海tg gp話唔去v walk wo

全世界上!!!!

今日千其唔好跨區 做番地頭蟲就算 一陣黨鐵封鐵走唔到

去中山公園等同自殺

返緊黎大埔,,!

You are not alone

Same

有冇人係九龍灣有答案！推！！！！

淘大

推依個，之前個個太集中，走唔到，最好係自己樓下

一區一地方最好，18區已經好散啦屌

有無link

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

食埋個飯見

彩虹

九龍塘？

南區有無group

推撚爆佢！

中環大批手足去緊政總！！

柴灣見

九龍灣有無集合地

沙田 有十隻狗入左mtr控制室

淘大吖

淘大商場入面？g/f？

集條毛咩，仲等緊返屋企呀，林鄭條冚家剷攪撚到全世界一次過收工，屌佢老母，多人到仆街

[size=6]九龍灣 同 觀塘 去哂淘大喇[/size=6]

深水埗係去邊？有冇最後定案？

借位

香港抗爭教正式成立 - 遊行及集會時一定要蒙面。

香港抗爭教建立喺2019年，教徒主要係香港居民。果陣時香港特首林鄭月娥強行修改逃犯條例，漠視民意，警察暴力對待示威人士，造成一連串流血事件，數百人受傷，多人犧牲。教徒深信總有黎明嚟到嘅一日，香港一定可以光復，義士唔會白白犧牲，真正嘅民主同自由一定出現响香港。教徒响集會同遊行果陣一定要蒙面，以示對犧牲義士嘅尊敬，對不公義嘅事要團結同埋要全力對抗。願榮光歸香港。

有無人知依家上水點出中環

Pushhhh

南昌v walk集會兄弟小心 有狗車埋伏係富昌邨西邨路迴旋處停車場入口
有事向其他方向散 唔好入富昌邨！！！！

公海叫緊去合署十字路口

求九龍灣tg group

Tvb剛才18:23分影到卧底左手綠營光帶已混入銅鑼灣扮示威者，大家攝褲呀！快forward to 其他tg

721
831

淘大係咪關左門

大圍？

之前見到尖嘴集合點梳士巴利公園
知唔知仲係咪？

觀塘有冇手足係apm

留名

麥花臣要人！

尖沙咀的話文化中心好似好d

黃大仙點樣架？

仙人去撚晒邊阿

粉嶺

想問下土瓜灣大隊而家係邊

Push 佢老母

上水？

食緊飯

V walk
南昌站係大春袋

深水埗去邊
去合署有啲唔方便
係咪長沙灣遊樂場同vwalk 都真係有

有無tg link

德福馬莎！

又話淘大 有冇一個統一地方

我無入tg呀

仆街條問題咁難既

深水埗想點撚樣呀？n個地點耍9手足

屯門牛

612 721 811 831 101 新屋嶺

九龍灣tg 講左德福

頂 真心想入都搭唔到 連續都唔識搭

Ssp tg link

攝衫呀

推佢老母

屯門where

北角狗署外狗車ready
人數唔confirm

有無沙田TG GROUP?

萬事小心

真心入吾到 條問題係咁飛走 睇唔到條問題

朗豪坊

長沙灣廣場冇咩人 有個記者 有人派口罩

維園 天后方向

去到得幾條友....

真心 我係group友😂會有人fake 到你答錯

8點喎

咩呀！唔是朗豪坊行去 麥花臣咩？

麥花臣而家人唔算多 大約2-30左右

尖沙咀有無人？定要過翻旺角

入唔到

粉嶺遊樂場八點關門，北區手足請去上水

我都想問洗唔洗旺角落尖沙咀 麥花臣人唔多

我都係

九龍塘可以去邊

點樣可以入返？佢直程話個group private 左

要等一日

深水埗究竟係點

西區？

唔洗塞太多人
最重要分區

求油尖旺tg grp
人喺尖沙咀，尖沙咀可唔可以聚

深水旺角友仲等緊

德福有冇人

聽日開始全民戴口罩直至另行通知

仲唔出黎等幾時

一陣見

p

長沙灣政府合署門口有狗 係咁問戴口罩人借電話打

深水埗有地點未呀

kt人去邊？

加一

深水埗咩情況，打算收工去

yes

急問 荃灣咩情況！！！

多唔多人

日日遍地開花

各區八點讀宣言！

Yes. 日日. All out war.

Carrie Lam has declared "War on Hong Kong"

西區去邊好 西寶城封左

西區撚同問

光復香港 時代革命

Try V walk first.

It is quite confusion in Sham Shui Po:
深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場／長沙灣廣場/ #96 said: 其實長沙灣政府合署個位都ok

唔去麥花臣轉去朗豪坊啦各位

過中環join?

聚緊

紅土有無人

長沙灣遊樂場集氣

Anyone knows about 彩虹?

I do not know.

情況如何，黎緊!

南區：香港仔中心／

寶琳有冇

尖沙咀邊度

多人？ 依家係V walk

過緊黎

深水埗邊度

求紅土/黃埔Tg link

彩虹交匯處

竟然仲有示威人士嘻嘻哈哈唱歌

嚟緊！

同求..

楓樹街

西寶城出面！
已經有人

快出

銅鑼灣多人

大家食完飯，全部一齊落街散步，唔該

應該和理非

係kt嘅手足可以嚟d岀口

黃埔有冇人？

尖沙咀海旁文化中心外

黃大仙咩情況

其實要去邊 我見到幾個地方

土瓜灣游樂場

長沙灣遊樂場基本上去緊西九十字路口

轉咗土瓜灣

中環喺邊度

土瓜灣遊樂場？

Cwb

mk無人既

嚟緊

得百幾人 快啲黎

觀塘友有冇tg group

去九龍灣？

嚟緊啊！係咪麥花臣球場

觀塘泳池嗰班可以考慮返嚟地鐵站，人喺呢便

九龍灣: 德褔 (#65 said: 九龍灣手足今晚淘大見)

同求

唔好掛住估路 仲要裝修

銀行中心

荃灣邊度

長沙灣廣場無乜人

真定假 我見啲人唔同方向咁樣行緊

銅鑼灣sogo 已佔電車路
人仲越來越多

Vwalk 都唔多人

南區撞緊元氣玻璃

長沙灣廣場向緊長沙灣遊樂場出發

有冇九龍城友?

即係點呀

觀塘迴旋處一帶已封

知唔知長沙灣遊樂場多唔多人？

去左十字

土瓜灣咪撚唱膠歌啦dllm

西九係十字
楓樹/長遊 轉哂去十字

南區有冇人呀

目的地係政府合署十字路口

大家一定要小心,我50+就唔出了，係都今日立法，俾六日一3日大家去"做野"?下星期二先立法唔得?一定一定有陰毒野，大家一定要小心，大家生命流暢

Tkw點解唔坐球場？

南區友要食元氣呀

但記得攝衫⋯⋯香港人，反抗

V walk嘅過黎十字啦！

香港仔中心好似唔多人

邊到十字

老地方啊

唔夠人我唔敢出

有幾百人

匯豐十字路口

南昌開始多人

9819 0979

宜家南昌既人行去楓樹球場

又一城有冇

星火
9819 0979

各位旺角嘅小心 我嚴重懷疑呢個cam影哂我地

旺角係邊到

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

推，

光復北區 成功ed

各位前線的，警方會以正當防衛的說法，任以開槍，前線唔好胡亂送頭！
記住一個都不能少！這是持久的作戰！

現在架情況，係要讓個抗爭延續下去，在解放軍入城之前，要有足夠架時間俾國際戰線做事，文宣又好，香港民主法又好，都好需要時間！

李嘉誠都支持示威者！

今日不是死城，今日係立法第一日，唔通我地就要驚？

推返上熱門，今日1/2:00要見到大家！

快

搞埋屯門海趣坊可以嗎？

思維要清晰！慎防中伏，及免被歪念撚有機可乘混入群中，趁機蓄意搶掠銀行，及商舖財物嘅搶掠場面，嫁禍畀合理宣洩嘅示威者！
恩怨分明！對「政」還虐！

［裝修指南］維港沿岸篇

推返上去，今晚照舊8點

提倡-行動。

主權在民！

呢個post快撚啲死灰復燃

可以recycle.

Updated version?

行動post無人推， 屌

行動。

香港人反抗得個up?